戰爭後遺症？

有無前線手足家陣係咁：

咩都唔想講
咩都唔想做
即使有人搵你你都會hea應
食野食個杯麵麵好飽

但係一聽到邊到要人就會標出去？